係青山發夢協助策劃左一次撒離

個夢好模糊，但係都記得11點分析完 決定撒離係最好既辦法 原因如下：

1. 病院6樓以上樓層情況不明朗 （據聞有斯巴達人
2. 院友有秘道經精神中心出入病院
3. 凌晨冇交通到病院 親屬唔能夠深夜探病人
4. 大量院友打錯針 情緒失控 好想入內毆打其他病人
5. 秘道貫通性大 隱蔽性高 一時之間探唔晒咁多 病人行動不便 好難去遊覽咁多地方 萬一去左精神中心就大獲 病力分散
6. 秘道可能有天梯直達病院各樓層
7. 病院太大，唔夠鏡頭睇著每個病人，好易暗角出事
8. 最重要，無論你係因為咩病入院都好，俾人陷害入院都好，你都係青山既一份子！一定要齊齊整整走番出黎，一個也不能少！

多謝你 但d角色有少少亂